[神劇]求婚大作戰點解可以咁好睇

啱啱個周末煲返求婚大作戰
種震撼到今日返工都未消退
點解可以咁好睇

between次次哈里路亞
山P都要CHOK晒樣
好煩

秒經喇

理想化既世界嚟，現實係 啲乜撚野初戀全部淨係識留意mk仔

啲mk劇都可以上神檯

可唔可以出續集講多田老師反搶，根本健三自己行事on9。

再出多集山p反搶

劇情好睇，男女主角正，sweet位又拍得好

多田老師好唔抵
屌你老母健三

我覺得最正係佢地幾個老死高校 大學d生活，夠曬真實又夠豐富
由上堂，落堂練波，比賽，放學一齊走，落舖頭玩，放假揸車出街玩，乜乜祭一齊搞一齊玩，返part-time，到高中grad然後考公開試上大學，由著校服上堂到著便服上堂。成個青少年成長階段短短10集做曬出來。
好似帶人行過一次日本既初高中大學生活，正到pk。

係青春 同時係我既青春

真係好正 十集乜都有 又細緻

我都係見有大陸版，前幾日特登搵返黎睇
心情都幾起伏

當年播仲係十幾歲，依家就黎三張野
今次翻睇，感觸多左，都覺得好睇左

網上有評論話係神劇，我覺得誇大
劇情唔少膠位、不合理處，但講既愛情、友情、成長都動人

算是心目中的經典

長澤正美既全盛時期，就算十年後睇都係咁正
阿禮真係正到

首主題曲都有加成

咁岩聽緊

講合理其實第1集就完得
明明擊完球跑到落底已經改變左印象出晒水，直接攬埋去就可以Happy Ending

為隻臭雞搞咁多野都on9

不過係好睇嘅

仁醫好睇好多
唔係淨係得MK青春同情情塌塌

現實既標準黎睇
呀禮算唔算係臭雞

原本幾好 open ending
SP反而破壞左套神作

最後叫返健三都唔算open ending啦
我覺得有SP幾好，補足埋另外一pair